後門黎講hku im都算係最垃圾

比個bsc你, 同神科information system差一個字
但就係faculty of education頒

管理圖書館

圖書館管理員

The programme is professionally accredited by the Chartered Institute of Library and Information Professionals (CILIP), UK. .

Information system 神科

咩狗屎垃圾都讀一餐
出到黎做IT狗?

係...唔講以為神科...

圖書館可以屌打science?

真係垃圾科黎 影衰港大

唔知鏗哥點睇呢科

畢左業十世啦, 正門入

讀多年攞埋CS degree神級抵讀

宜家香港只有一大
讀咩科都要比連登仔恥笑

Sorry lor